2018世界杯32強名單

應該依幾日就開始慢慢有世界杯32強既初步List
(部份會直接出23個)

韓國

門將：金承奎（神戶勝利船）、金鎮鉉（大阪櫻花）、趙賢佑（大邱FC）

後衛：金英權（廣州恒大）、張賢秀（FC東京）、鄭升炫（鳥棲砂巖）、尹榮善（城南FC）、權敬原（天津權健）、吳反錫（濟州聯）、金珍洙（全北現代）、金民友（尚州尚武）、樸柱昊（蔚山現代）、洪喆（尚州尚武）、高約翰（首爾FC）、李镕（全北現代）；

中場：寄誠庸（斯旺西城）、李昇祐（維羅納）、鄭又榮（神戶勝利船）、權昶勳（第戎）、朱世鐘（牙山木槿花）、具滋哲（奧格斯堡）、李在成（全北現代）、文宣民（仁川聯FC）、李青龍（水晶宮）；

前鋒：金信煜（全北現代）、孫興慜（熱刺）、黃喜燦（薩爾茨堡紅牛）、李根鎬（江原FC）

我copy無對呀

巴西一出就23人

who is fagner

Lanzini

巴西冇fabinho同sandro

期待德國簡咩人

韓國個名單睇落都幾好

兒子,具滋哲,李宰城,寄承庸

lamela係咪未入過國家隊？

.... 9up

個三號龍邊撚個黎

竟然有lee seung woo

右閘

屌你老母巴西唔選辛度？
2018仲菲躐斯

揀邊個都係馬些路做正選

luis今季仲入tots 選有幾奇

留名

問題係我中意辛度

真係想知阿根廷係咪真係唔選戴巴拿

您邊位

丹狗入選唔到巴西?

點解唔選法賓奴

傷 踢唔到世盃

原來法國盃決賽傷出,慘,最後一次都踢唔到,踢到佢應該都係正選啦

Filipe Luis都入選到

辛度勁好撚多

貼快d ok

你自己唔撚貼 催乜撚野

阿根廷嗰35人名單
走邊12個好

應該最後都有後備

得返果1個月唔夠仲要由35個慢慢揀走12個
揀完仲要諗點夾, 阿根廷死撚得啦

前鋒希望阿古路同馬天尼斯out走先
伊卡迪希古恩二選一我會揀伊卡迪，博一博，但西瓜都算最夾美斯

韓國美斯(吹大左)

得名冇姓玩撚死啲外國球迷

佢過人真係幾有質素

點解唔出全名？睇左好耐先知gylfi係施古臣

個個都古莊臣寫埋咪仲衰

點解唔係modric大頭？

無end product 過成點都無用
但係巴塞青訓
希望有得落場睇下啦

大抖前入過嘅

門將：艾利臣（羅馬）、艾達臣（曼城）、卡斯奧（哥連泰斯）
後衛：丹尼路雷斯（曼城）、法格拿（哥連泰斯）、馬些路（皇家馬德里）、菲臘路爾斯（馬德里體育會）、堤亞高施華（巴黎聖日耳門）、馬昆奴斯（巴黎聖日耳門）、米蘭達（國際米蘭）、柏度基洛美（甘美奧）
中場：卡斯美路（皇家馬德里）、費蘭甸奴（曼城）、荷西保連奴（巴塞隆拿）、費特（薩克達）、連拿度奧古斯圖（北京國安）、古天奴（巴塞隆拿）
前鋒：韋利安（車路士）、杜格拉斯哥斯達（祖雲達斯）、尼馬（巴黎聖日耳門）、加比爾捷西斯（曼城）、費明奴（利物浦）、泰臣（薩克達）

希望將馬昆奴斯踢正選右閘啦

期待哥倫比亞

我覺得 Paik Seung Ho勁啲

第二個白承豪睇上去勁好多，實而不華，有用過呢個mk仔

點解艾維斯會呢個時候先傷

克羅件波衫幾靚

咁你唔撚好話出埋羅賓奴

有伊卡迪 玩多一飯啦 高波頭鎚

話時話阿根廷個份有未

南美盡是天才 不嬲都係輸 Coaching , trainning system
都唔好講話咩戰術 執行既野了
對南美仔 無咩希望 越現代 落後越多

lm

巴西都仲好d有班有經驗嘅大佬壓下場
阿根廷就

呀根廷 相信一盤散沙
巴西個邊都會差唔遠 隨時克羅地亞都搞得死佢
對法國個啲應該 gg

格仔國睇外圍賽就唔睇好

大家覺得reus有冇機

有美斯係度邊個夠膽唔選阿古路

無

門將：荷杜臣（蘭達斯）、斯坎姆（羅斯基勒）、艾歷士魯拿臣（洛斯查蘭特）
後衛：費爾施古拿臣（洛格倫）、賀杜亞麥拿臣（布里斯托城）、艾約夫臣（索菲亞利夫斯基）、卡民艾拿臣（鴨巴甸）、恩加臣（羅斯托夫）、納拿施古臣（羅斯托夫）、法迪莊臣（華拉倫加）、沙華臣（華魯爾）
中場：貝治古蒙臣（般尼）、泰斯達臣（馬模）、艾朗根拿臣（卡迪夫城）、恩治施古拿臣（卡拉布克）、基菲爾施古臣（愛華頓）、賀費特臣（烏甸尼斯）、比卡比查拿臣（阿士東維拉）、傑斯拿臣（辛特侯遜）
前鋒：施古達臣（羅斯托夫）、艾拔古蒙臣（燕豪芬）、艾費特芬保加臣（奧格斯堡）、保特華臣（雷丁）

我覺得可能踢後備都有機

Egypt's 29-man provisional World Cup squad:

Goalkeepers: Essam El-Hadary (Al Taawoun), Mohamed El-Shennawy (Al Ahly), Sherif Ekramy (Al Ahly), Mohamed Awad (Ismaily)

Defenders: Ahmed Fathi (Al Ahly), Saad Samir (Al Ahly), Ayman Ashraf (Al Ahly), Mahmoud Hamdy (Zamalek), Mohamed Abdel-Shafy (Al Fath) Ahmed Hegazi (West Brom), Ali Gabr (West Brom), Ahmed Elmohamady (Aston Villa), Karim Hafez (RC Lens), Omar Gaber (LAFC), Amro Tarek (Orlando City)

Midfielders: Tarek Hamed (Zamalek), Mahmoud Abdel Aziz (Zamalek), Shikabala (Al Raed), Abdallah Said (KuPS), Sam Morsy (Wigan), Mohamed Elneny (Arsenal), Kahraba (Ittihad), Ramadan Sobhi (Stoke City), Mahmoud "Trezeguet" Hassan (Kasimpasa), Amr Warda (Atromitos)

Forwards: Marwan Mohsen (Al Ahly), Ahmed Gomaa (Al Masry) Ahmed "Koka" Mahgoub (SC Braga), Mohamed Salah (Liverpool)

Iran 28-Man World Cup Squad

Goalkeepers: Alireza Beiranvand (Persepolis), Seyed Hossein Hosseini (Esteghlal), Rashid Mazaheri (Zob Ahan), Amir Abedzadeh (Maritimo)

Defenders: Ramin Rezaeian (Ostende), Voria Ghafouri (Esteghlal), Steven Beitashour (Los Angeles FC), Seyed Jalal Hosseini (Persepolis), Mohammad Reza Khanzadeh (Padideh), Morteza Pouraliganji (Alsaad), Mohammad Ansari (Persepolis), Pejman Montazeri (Esteghlal), Seyed Majid Hosseini (Esteghlal), Milad Mohammadi (Akhmat Grozny), Omid Nourafkan (Esteghlal), Saeid AGhaei (Sepahan), Roozbeh Cheshmi (Esteghlal)

Midfielders: Saeid Ezatolahi (Amkar Perm), Masoud Shojaei (AEK Athens), Ahmad Abdolahzadeh (Foolad), Saman Ghoddos (Ostersunds), Mahdi Torabi (Saipa), Ashkan Dejagah (Notthingham Forest), Omid Ebrahimi (Esteghlal), Ehsan Hajsafi (Olympiacos), Ali Karimi (Sepahan), Soroush Rafiei (Al-khor), Ali Gholizadeh (Saipa), Vahid Amiri (Persepolis)

Forwards: Alireza Jahanbakhsh (AZ Alkmaar), Karim Ansarifard (Olympiacos), Mahdi Taremi (Al-Gharafa), Sardar Azmoun (Rubin Kazan), Reza Ghoochannejhad (Heerenveen), Kaveh Rezaei (Charleroi)

出左意大利同荷蘭未

咪住 F Luiz唔係收左咧咩

Australia 26-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Brad Jones (Feyenoord), Mat Ryan (Brighton), Danny Vukovic (Genk)

Defenders: Aziz Behich (Bursaspor), Milos Degenek (Yokohama F. Marinos), Matthew Jurman (Suwon Samsung Bluewings), Fran Karacic (Lokomotiva), James Meredith (Millwall), Josh Risdon (Western Sydney Wanderers), Trent Sainsbury (Grasshoppers)

Midfielders: Josh Brillante (Sydney FC), Jackson Irvine (Hull), Mile Jedinak (Aston Villa), Robbie Kruse (Bochum), Massimo Luongo (Queens Park Rangers), Mark Milligan (Al Ahli), Aaron Mooy (Huddersfield), Tom Rogic (Celtic), James Troisi (Melbourne Victory)

Forwards: Daniel Arzani (Melbourne City), Tim Cahill (Millwall), Tomi Juric (FC Luzern), Mathew Leckie (Hertha Berlin), Andrew Nabbout (Urawa Red Diamonds), Dimitri Petratos (Newcastle Jets), Nikita Rukavytsya (Maccabi Haifa)

Denmark 35-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Kasper Schmeichel (Leicester), Jonas Lossl (Huddersfield), Frederik Ronow (Brondby), Jesper Hansen (FC Midtjylland)

Defenders: Simon Kjaer (Sevilla), Andreas Christensen (Chelsea), Mathias Jorgensen (Huddersfield), Jannik Vestergaard (Borussia Moenchengladbach), Andreas Bjelland (Brentford), Henrik Dalsgaard (Brentford), Peter Ankersen (FC Copenhagen), Jens Stryger (Udinese), Riza Durmisi (Real Betis), Jonas Knudsen (Ipswich), Nicolai Boilesen (FC Copenhagen)

Midfielders: William Kvist (FC Copenhagen), Thomas Delaney (Werder Bremen), Lukas Lerager (Bordeaux), Lasse Schone (Ajax), Mike Jensen (Rosenborg), Christian Eriksen (Tottenham), Daniel Wass (Celta Vigo), Pierre-Emile Hojbjerg (Southampton), Mathias Jensen (FC Nordsjaelland), Michael Krohn-Dehli (Deportivo La Coruna), Robert Skov (FC Copenhagen)

Strikers: Pione Sisto (Celta Vigo), Martin Braithwaite (Bordeaux), Andreas Cornelius (Atalanta), Viktor Fischer (FC Copenhagen), Yussuf Poulsen (RB Leipzig), Nicolai Jorgensen (Feyenoord), Nicklas Bendtner (Rosenborg), Kasper Dolberg (Ajax), Kenneth Zohore (Cardiff)

El Shaarawy

出左 一定出左

希望前場有lanzini同icardi
應該好過本身堆球星

出得番

Peru 25-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Pedro Gallese (Veracruz), José Carvallo (UTC), Carlos Caceda (Municipal)

Defenders: Luis Abram (Vélez Sarsfield), Luis Advíncula (Lobos), Miguel Araujo (Alianza Lima), Aldo Corzo (Universitario), Nilson Loyola (Melgar), Christian Ramos (Veracruz), Alberto Rodríguez (Junior), Anderson Santamaría (Puebla), Miguel Trauco (Flamengo)

Midfielders: Pedro Aquino (Lobos), Wilmer Cartagena (Veracruz), Christian Cueva (Sao Paulo), Edison Flores (Aalborg), Paolo Hurtado (Vitória Guimaraes), Sergio Pena (Grenade), Andy Polo (Portland Timbers), Renato Tapia (Feyernoord), Yoshimar Yotún (Orlando City)

Strikers: Paolo Guerrero (Flamengo), André Carrillo (Watford), Raul Ruidiaz (Morelia), Jefferson Farfan (Lokomotiv Moscow).

Nigeria 30-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Ikechukwu Ezenwa (Enyimba FC), Francis Uzoho (Deportivo La Coruna), Daniel Akpeyi (Chippa United); Dele Ajiboye (Plateau United)

Defenders: Abdullahi Shehu (Bursaspor), Tyronne Ebuehi (Ado Den Haag), Olaoluwa Aina (Hull), Elderson Echiejile (Cercle Brugge), Brian Idowu (Amkar Perm), Chidozie Awaziem (Nantes), William Ekong (Bursaspor), Leon Balogun (Mainz), Kenneth Omeruo (Kasimpasa), Stephen Eze (Lokomotiv Plovdiv)

Midfielders: Mikel John Obi (Tianjin Teda), Ogenyi Onazi (Trabzonspor), Wilfred Ndidi (Leicester), Oghenekaro Etebo (Las Palmas), John Ogu (Hapoel Be'er Sheva), Uche Agbo (Standard Liege), Joel Obi (Torino), Mikel Agu (Bursaspor)

Forwards: Ahmed Musa (CSKA Moscow), Kelechi Iheanacho (Leicester), Moses Simon (KAA Gent), Victor Moses (Chelsea), Odion Ighalo (Changchun Yatai), Alex Iwobi (Arsenal), Nwankwo Simeon (Crotone), Junior Lokosa (Kano Pillars)

Mexico 28-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Guillermo Ochoa (Standard Liege), Alfredo Talavera (Toluca), Jesus Corona (Cruz Azul)

Defenders: Diego Reyes (FC Porto), Carlos Salcedo (Eintracht Frankfurt), Hector Moreno (Real Sociedad), Oswaldo Alanis (Getafe), Nestor Araujo (Santos Laguna), Miguel Layun (Sevilla), Jesus Gallardo (Pumas), Hugo Ayala (Tigres), Edson Alvarez (America)

Midfielders: Hector Herrera (Porto), Andres Guardado (Real Betis), Rafa Marquez (Atlas), Jonathan dos Santos (LA Galaxy), Marco Fabian (Eintracht Frankfurt), Jesus Molina (Monterrey), Erick Gutierrez (Pachuca), Giovani dos Santos (LA Galaxy)

Forwards: Javier Aquino (Tigres), Jesus "Tecatito" Corona (Porto), Raul Jimenez (Benfica), Oribe Peralta (Club America), Javier Hernandez (West Ham United), Carlos Vela (LAFC), Hirving Lozano (PSV Eindhoven), Jurgen Damm (Tigres)

Poland 35-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Bartosz Białkowski (Ipswich Town), Lukasz Fabianski (Swansea City), Lukasz Skorupski (AS Roma), Wojciech Szczesny (Juventus Turin)

Defenders: Jan Bednarek (Southampton), Bartosz Bereszynski (Sampdoria), Thiago Cionek (SPAL), Kamil Glik (AS Monaco), Marcin Kaminski (VfB Stuttgart), Tomasz Kedziora (Dynamo Kyiv), Lukasz Piszczek (Borussia Dortmund), Artur Jedrzejczyk (Legia Warsaw), Michal Pazdan (Legia Warsaw)

Midfielders: Jakub Błaszczykowski (VfL Wolfsburg), Pawel Dawidowicz (Palermo), Przemyslaw Frankowski (Jagiellonia Bialystok), Jacek Goralski (Ludogorets Razgrad), Kamil Grosicki (Hull City), Damian Kądzior (Gornik Zabrze), Grzegorz Krychowiak (West Bromwich Albion), Rafal Kurzawa (Gornik Zabrze), Karol Linetty (Sampdoria), Maciej Makuszewski (Lech Poznan), Krzysztof Mączynski (Legia Warsaw), Slawomir Peszko (Lechia Gdańsk), Maciej Rybus (Lokomotiv Moscow), Sebastian Szymanski (Legia Warsaw), Piotr Zielinski (Napoli), Szymon Żurkowski (Górnik Zabrze)

Forwards: Dawid Kownacki (Sampdoria), Robert Lewandowski (Bayern Munich), Arkadiusz Milik (Napoli), Krzysztof Piątek (Cracovia), Lukasz Teodorczyk (Anderlecht), Kamil Wilczek (Brondby IF)

Panama 35-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Jose Calderon (Chorrillo FC), Jaime Penedo (Dinamo Bucharest), Alex Rodríguez (San Francisco FC)

Defenders: Azmahar Ariano (Patriotas FC), Felipe Baloy (CSD Municipal), Harold Cummings (San Jose Earthquakes), Eric Davis (DAC Dunajska Streda), Fidel Escobar (New York Red Bulls), Adolfo Machado (Houston Dynamo), Michael Murillo (New York Red Bulls), Luis Ovalle (CD Olimpia), Francisco Palacios (San Francisco FC), Richard Peralta (Alianza), Roman Torres (Seattle Sounders)

Midfielders: Ricardo Avila (KAA Gent), Edgar Barcenas (Cafetaleros de Tapachula), Ricardo Buitrago (CSD Municipal), Miguel Camargo (Universidad San Martin de Porres), Adalberto Carrasquilla (Tauro FC), Armando Cooper (Club Universidad de Chile), Anibal Godoy (San Jose Earthquakes), Gabriel Gómez (Bucaramanga), Jose Gonzalez (Union Comercio), Cristian Martinez (Columbus Crew), Valentin Pimentel (Plaza Amador), Alberto Quintero (Universitario de Lima), Jose Luis Rodriguez (KAA Gent)

Forwards: Abdiel Arroyo (LD Alajuelense), Rolando Blackburn (Chorrillo FC), Ismael Diaz (Deportivo La Coruna), Jose Fajardo (CA Independiente), Roberto Nurse (Mineros Zacatecas), Blas Perez (CSD Municipal), Luis Tejada (Sports Boys), Gabriel Torres (CD Huachipato)

巴西邊個辛度？

冇傷既話應該會選佢啦 正唔正選到就未知

原來兩個杜斯山度士都係LA

戰術係咪就係有波俾沙拿？

去左踢波

同提子一樣 有波就比牙朗

上個禮拜先踢咗第300場下體
同埋係luis

有英人未

星期3先出

Mexico marquez仲未掛靴

之前有單新聞係佢收回傭之類係佢國內幾hit

馬斯查蘭奴仲入選到

4年前bryan oviedo fit既時候傷咗踢唔到
今年霉到同黑貓落英甲反而有得踢

李昇係咪踢過巴塞嗰個?

留名等日本隊名單印波衫

係 上場對ac入靚波

話哂都老大哥，仲開哂聲踢埋今屆就退出國家隊點敢唔揀

佢似隊長多過美斯

洗咩夾
都係圍住某人踢

西班牙
德國
英格蘭
葡萄牙
比利時
法國
係唔係都係星期三先有大名單?

無艾沙拉維

Pasalic

呢件唔係意粉黎咩?

佢踢意大利喎

打畀巴西足總投訴

馬基斯5戰世界盃
秘魯古里路月初坐完波監一入初選名單就被國際法庭加刑

幾睇好比利時入到8強

家陣叫你揀正選十一人咩 正常都揀2-3個前鋒啦

Pizza佬唯一世界盃機會冇埋

阿根廷啲兩邊出波

其實你有冇睇過巴西近兩年啲波 套波已經一早成咗型 同阿根廷差好遠

日本岀左未？

巴西有尼馬就會高一班
條友打國際賽真係好撚勁

西班牙21 號

幾時到我港踢世盃

應該入羅賓奴

點解巴西冇malcom

係小花係唔係真係唔選戴巴拿

可唔可以叫馬天尼斯入隊呀

想知德國有無紐亞同萊斯

冇紐亞，萊斯未知

Morata

墨閪哥呢隊搞咩呀

典解無皇馬

兩個都應該無
紐亞傷好後有跟操但未出過場
萊斯無踢外圍賽洲際盃
佢入選好難令人信服

踼過23場 點會冇

初選一定有紐亞同萊斯

而家出左日本隊波衫咩樣未 上屆個件幾靚今屆岩既想再買

冇啦
後防大把選擇

葡萄牙35人名單

保定趕得切
論表現Ginter有力爭最後一個位

點解無左影帝？

哥魯卡仲踢緊

呢個都唔係最終名單

幾件英超都收左皮

選紐亞真係講唔過, 條友傷足成季咁滯

虎頭蛇尾

西班牙好似未出架喎

係 21號先出

呢個喺丹麥嘅
eriksen要carry起全隊了

上面西班牙嗰張係3月友賽德國阿根庭個名單嚟
喺度po old news fake news做乜鳩

傳統上冰島人係無姓氏
係部分人近代先固定咗個姓
但亦有家庭保留傳統

當lord賓流o架

冇咗吉基亞同高哥連，得返對孖仔有啲睇頭

無咗怨婦達真心好笑

影帝都冇？

墨西哥嗰張圖仲搞笑
上年3月嘅圖都仲敢po出嚟
明明我喺第四頁已經出咗墨西哥最新名單

中堅都仲有般奴艾維斯
到底葡萄牙有冇新中堅

當年全季入兩球都夠膽選喇，德國唔可以用常理

上面幅西班牙名單三月嘅

路維始終教得耐，FD底既入到都入
紐亞只要踢到正路都會揀，最多唔係一號

Tunisia 29-Man Provisional Squad

Goalkeepers: Mathlouthi Aymen (Al Batin, Saudi Arabia), Ben Cherifia Moez (ES Tunis), Ben Mustapha Farouk (Al Shabab, Saudi Arabia), Moez Hassen (LB Chateauroux, France)

Defenders: Hamdi Nagguez (Zamalek, Egypt), Dylan Bronn (Gent, Belgium), Rami Bedoui (ES Setif), Yohan Ben Olouane (Leicester City, England), Siyam Ben Youssef (Kasimpasa, Turkey), Yessine Meriah (CS Sfaxien), Bilel Mohsni (Dundee United, Scotland), Khalil Chammam (ES Tunis), Oussama Haddai (Dijon, France), Ali Maaloul (Al Ahly, Egypt);

Midfielders: Elyess Skhiri (Montpellier, France), Mohamed Amine Ben Amor (Al Ahly, Saudi Arabia), Ghaylene Chalali (ES Tunis), Karim Laaribi (Cesena, Italy), Ferjani Sassi (Al Nassr, Saudi Arabia), Ahmed Khlil (Club Africain), Seifeddine Khaoui (Troyes, France), Mohamed Wael Arbi (Tours, France);

Forwards: Fakhreddine Ben Youssef (Al Ittifaq, Saudi Arabia), Anice Badri (ES Tunis), Bassem Srarfi (Nice, France), Ahmed Akaichi (Al Ittihad, Saudi Arabia), Wahbi Khazri (Rennes, France), Naim Sliti (Dijon, France), Sabeur Khlifa (Club Africain).

Colombia 28-Man Provisional Squad

Goalkeepers: David Ospina (Arsenal), Camilo Vargas (Deportivo Cali), Iván Arboleda (Banfield), José Fernando Cuadrado (Once Caldas)

Defenders: Cristian Zapata (Milan), Dávinson Sánchez (Tottenham), Santiago Arias (PSV Eindhoven), Óscar Murillo (Pachuca), Frank Fabra (Boca Juniors), Johan Mojica (Girona ), Yerry Mina (Barcelona), William Tesillo (Santa Fe), Bernardo Espinosa (Girona), Stefan Medina (Monterrey), Farid Díaz (Olimpia)

Midfielders: Wílmar Barrios (Boca Juniors), Carlos Sánchez (Espanyol), Jefferson Lerma (Levante), José Izquierdo (Brighton Hove & Albion), James Rodríguez (Bayern Múnich), Giovanni Moreno (Shanghái Shenhua), Abel Aguilar (Deportivo Cali), Mateus Uribe (América), Yimmi Chará (Júnior), Juan Fernando Quintero (River Plate), Edwin Cardona (Boca Juniors), Juan Guillermo Cuadrado (Juventus), Gustavo Cuéllar (Flamengo), Sebastián Pérez (Boca Juniors)

Forwards: Radamel Falcao García (Mónaco), Duván Zapata (Sampdoria), Miguel Borja (Palmeiras), Carlos Bacca (Villarreal), Luis Fernando Muriel (Sevilla), Teófilo Gutiérrez (Júnior)

今年點都應該係達史特根, 紐亞入去當陪練

其實一個叫李宰誠，一個叫李在城

雖然兩個都係踢全北汽車，但係兩個唔同人嚟

勁啲有國家隊踢嗰個叫李在城

risdon 咁廢都有

西班牙要踢埋歐聯先出

英撚呢

正常都會揀
今季11場德甲入7球

綠色：已出初選名單；紅色：已出23人名單
俄羅斯、沙特阿拉伯、埃及、烏拉圭
葡萄牙、西班牙、摩洛哥、伊朗
法國、澳洲、秘魯、丹麥
阿根廷、冰島、克羅地亞、尼日利亞
巴西、瑞士、哥斯達黎加、塞爾維亞
德國、瑞典、墨西哥、韓國
比利時、巴拿馬、突尼西亞、英格蘭
波蘭、塞內加爾、哥倫比亞、日本

但隊波都唔勁

已經兩兄弟，伊巴，A高

between 細佬唔係收緊 dp 價

可能佢兩兄弟自己對拆

呢張係對德國阿根庭friendly名單...

仲有般盧艾維斯

睇Arzani mooy rogic

冇咗路蘭度算係咁

係唔係馬賽果個?佢仲有入選喎,四個中堅係比比 般奴艾維斯 方迪 路蘭度...

連登真係好垃圾
平時即討報假分都夠戇鳩
家下仲有小學雞post 假名單

黃喜燦（薩爾茨堡紅牛）
歐霸好勁

痴線 唔搵馬天尼斯

會唔會022都仲見到馬基斯

咁樣先啱

後者啦,我都係跟球探app譯名講

個陣可能係泥馬揀出黎

冇影帝

連拿度山齊士太急去拜

係喎 冇影帝既

屌你老母放假野

希望Arzani有多啲機會踢啦

廢就廢啦，喺拜話無抗壓能力，屌借佢去史雲斯有料既話咪可以做救世主，結果咪又係一樣
佢呢種料都係代表返自己出生地好啲

可惜佢已經打過歐國盃，無得返轉頭

雖則我初初睇佢踢歐國杯都覺得佢只係安達臣咁嘅料

簡你老

佢唔係葡萄牙出世咩

佢老豆非洲移民

金信煜有無份

連波都控唔掂 根本比人吹大左

睇左
196高佬中鋒
睇佢東亞錦標屈日本頭鎚好撚屈

Child 登

之前睇亞冠 d傳中企係到頂已經得唔洗跳

Fifa用佢 夠啲鬼佬撞

哥度簡

美國有未？

等埋荷蘭 意大利 智利一齊出

聽講joe hart 無得入

紐亞話晒都有踢外圍賽，萊斯咁耐冇踢過國際賽而家復出一陣就有得入選對其他人好唔公平

條友唔係同美欺有牙齒印咩？

yes

其實用葛斯個例子講明
無態就算功臣都未必入選

杜羅澳斯 柏拉杜斯

cahill 再入波就破紀綠連續4屆入波

豬閪K房炒車啦

佢肯定入過黎睇

你係咪覺得自己好幽默？

交通黑點

睇咗成季澳職 對某幾個真係有啲期望

巴西左右閘都幾唔均衡，左閘有Marcelo,Luis,sandro,telles, 右閘而家無個上到大場面，不過巴西打法整體左好多，今年最起碼要有4強

阿根廷就算啦，我估過唔到克羅地亞，歐國盃睇過幾場克羅地亞，幾有強隊風範，另外阿根廷都唔係十足把握過到冰島同尼日利亞

西班牙葡萄牙個組有d哂料，一隊非洲首隊出線，一隊亞洲首隊出線，但我覺得摩洛哥有機會偷雞

最難估一定係係哥倫比亞個組

有無咁撚蠢
見到Argentina都知咩事啦

幾時先會有埋number

B組 埋單可能入唔夠十球
亞非兩隊防守好得，西班牙超班種子應該可以應付但唔排除要好似上屆美斯咁絕殺
葡萄牙最唔掂既情況有可能包尾，對摩同伊朗都比人防反搞死都唔出奇，始終隊友未必可以做到16水準，牙朗

六月頭

我估有機會包尾最主要係睇下西葡果場，葡防線比較不穩，果場如果有個心態係覺得自己強隊而不智地同西班牙打攻勢足球隨時被炒鑊甘，反而牌面弱果兩隊知道對西班牙唔可以亂估，僅輸一兩球唔係無可能，上屆伊朗都係輸一球比美斯隊

提子教練山度士咁保守,點睇都唔似會咁傻仔同西班牙對攻,我覺得死守悶和0:0機會好大,然後對兩支弱隊,應該只可以靠牙朗屈機小勝,最後驚險出線16強

有吧
韓國中鋒仲有第2個？

黎香港對傑志 高傑志個後衛1.5個頭

萊斯出親場都有貨交 ok la
應該好多德國球迷都想見到佢入選

勁味得
上屆Kramer durm grosskreutz mustafi個d
賽前完全無入過咁滯
做埋世盃冠軍
又公平?

睇左佢對傑志嗰兩場
覺得以佢咁高大黎講,佢啲腳底功夫算唔錯
起碼控得定同射到波
亞洲球員好少有呢種身型,南韓揀佢一定有用

mustafi上屆臨尾代左reus個位，痴左個世界盃番黎

反而上届決賽功臣 葛斯 舒爾尼今年沉到

夢碎！傳赫特已獲知會冇份踢世盃

【體育】據英國《太陽報》爆料，31歲的英格蘭門將赫特與三獅主帥修夫基會面後，被告知他的世盃夢已完結，今夏不會隨隊出戰俄羅斯。

據赫特（Joe Hart）一位密友透露，雖然赫特沒有預期自己是首選，但甚至不被視為後備門將，令赫特十分傷心。該位密友說，「他不相信甚至沒有入選23人名單，這個消息讓赫特感到十分震驚。」

據了解，英格蘭領隊修夫基與赫特一直保持友好關係，所以他選擇在公佈大軍名單之前，親自告訴赫特這個消息。

雖然修夫基一直重用史篤城門將畢蘭特和愛華頓門將比克福特，不過赫特希望以他的經驗，可壓過般尼的尼克普比成為英格蘭第3號門將。尼克普比於去年9月才首次在英超比賽亮相，相比起赫特擁有75頂喼帽，以及出戰過3個主要大型賽事，赫特的確有較多經驗。

HART

有冇智利意大利荷蘭

屌你上屆已經唔掂啦仲簡佢

期待日本有咩人

四年前真係無諗過Hart今屆會無得踢

今季踢得咁撚柒仲震驚啲乜

仲有zhirkov

其實上季都已經柒

reus近兩屆大賽都傷出，情感上都想佢踢返次世界杯（29歲隨時下屆未必踢到）

南美波屌打非洲波啦

克羅地亞就一定難打

直頭無人會諗
佢會未夠三十歲就離開鏝
諗住佢老臣子，國家隊正選，就會係鏝打到終老

艾堅廢夫最少聽左十年

尼日利亞快啲收皮啦，上屆黑撚走波斯尼亞成隊都賤種黎

有無人都有留意日本隊

好想知日本會點 31號先公佈 搵返日籍教頭
唔知會唔會好似逆轉監督個達海咁 改變到近況個頽勢
前排仲去左歐洲睇班外流球員踢成點
但荷甲個新仔就唔去睇下
應該都會係用本土班大名球員做主軸
希望唔好又變3零球隊今年 但出線機會真係完全唔睇好

左閘轉去踢右閘會唔會比人瘋狂中出

果場世紀黑哨真係畢生難忘，波斯尼亞黃金一代唯一入到既大賽就咁無左

果場無睇，發生有咩事？

咁32強名雙呢？

非洲d賤種入到正賽就因為獎金或者其他原因踢假波

D演技又差

係未9 up渣
第三龍門搵個有經驗龍 無咩問題姐

情感上係既

迪斯高入波被球證老屈越位
之後尼狗隊入果球波就推人犯規在先
是旦一個誤判無發生，波斯尼亞都唔會失晒三分

唔知伊藤達哉上唔上到尾班車
季尾係漢堡踢得好好

今季踢到咁
不如帶POPE去見下世面

個場 基本上和波已經得
唉
不過波斯自己都... 迪斯高臨尾中柱，2016對愛爾蘭又贏唔到

英撚咁撚廢 都唔知點選

14年帶黎既陣痛延綿到依家

球直線靚到咁 完全無offside都話offside
轉個頭人地推人都唔吹 痴撚線

1-0》0-1
兩個世界
1-0之下我唔信會失哂3分
尼日連伊朗都贏唔到

2010 2012 playoffs都unseeded抽中葡萄牙好無運
2012仲要係lead住法國一球，贏左就出線，點知比nasri 7x分鍾博到12碼
2014出到線，諗住尼日伊朗同組，可以入到16強
第1場又踢得好，只係輸kolasinac og
依家無啦 dzeko又老 2020最後機會...

踢得咁好又無傷，路維無理由唔簡
不過友賽唔好出佢啦....

啲細既完全唔掂
接唔到班唉

唔選佢個理由會合理過選佢
無踢過外圍賽
今年又傷過
要好大勇氣先夠膽選佢
而且位置上
有好多人可以踢佢個位
例如 Draxler/ Gnabry/ Leroy Sané 甚至 Götze/ Julian Brandt
咁既競爭下
好難話一定要選佢

日丙仔係咁上下

C兄坐左幾耐？

本身就係小國,好難會不斷有人才

Pope butland Pickford heaton
仲有冇咩英人龍

日本領隊換咗人 希望可以揀番Kagawa

除左呢四個同祖嚇,諗唔到第6個
Heaton 傷左大半季,應該無佢份
Butland 同 Pickford就穩入
係差在POPE定祖啫

2014最sharp係besic
但依家傷到pk
唉黃金一代 值得踢一次euro同世盃16強
好黑仔
當fit撞到葡萄牙兩次
2016 次名直接出線自己又跌watt
咁岩wales當打

越打越衰

Pickford, Butland, Pope
仲有費沙科士打
真係有耐未到佢

不過dzeko個下真係 最後一射

希頓傷一傷由no1競爭者變到應該要轉會

費沙科士打去到季尾正選都無埋啦

領隊講過盡可能都會揀，但佢太耐無比賽

佢衰上季重傷
唔係睇好佢

佢同hart一痰擔

2016 3個龍
兩個重傷完收左工
一個無傷都跌哂

未重傷睇過佢打修咸頓
覺得佢幾勁

draxler同佢踢法唔同
gnabry 傷左已經緣盡世盃
gotze味又係傷多過踢加踢法唔同
你睇佢呢9場德甲表現已經值得帶佢去
目前又無傷病
23人有幾個玻璃腳絕對無問題

無踢過外圍賽呢個更加唔係理由
kimmich weigl 呢d有踢過 ？
始終踢國家隊都係為國家利益 簡最suitable既23人
唔會下下因為你踢過外圍賽就一定要簡番你

14果次唔係開波前場友誼波都出佢既話唔會重傷 鼻屎佬應該會選佢當補償番比佢

以今季狀態
SANE應該會係正選
係睇會唔會冒險帶個易傷既人去做後備

2014 23人 好多個都無踢過外圍賽

sane,始終唔太夾德國隊，後備x factor岩d

依家廢過麥卡菲

14基迪拉傷左成季最尾先出番黎踢幾場都入選 根本鼻屎佬選人唔會理你踢過咩波

香川真司 (🇩🇪 Borussia Dortmund)

香川真司在今天下午歸國，他在上星期六的最後一節德甲比賽在下半場29分鐘復出，證明自己已經可以比賽，香川在本賽季的德甲比賽只上陣了19場射入5球。他在機場時表示，傷勢已無大礙，復出踢了十多分鐘後也沒有不良反應。(距離世界盃)還有一個月時間，足夠讓他提升狀態做好比賽的準備。

他又表示雖然這個賽季在多蒙特的日子過得很苦，但也收穫了很多，而球隊在最後也取得了歐聯的參加資格，但因為世界盃很快就會舉行，球季還沒有結束，所以不會鬆懈，而且對他來說，現在給他的時間已經不多，他回國後會好好練習，做好準備。

Source : 日本體育情報

但基迪拉去到世界盃又好鬼勁嗰下好野

2016
基迪拉，小豬咁都入選

普度

傷唔傷同有無狀態真係好難講
2002年世界盃
大哨之前傷足2年,教練都冒險揀佢入去
最後搏贏左

左翼low 都係用Ozil 架啦

咁咪睇下今晚出大名單有冇Reus名囉

所以情感上真係想佢入選

reus2012淘汰賽踢過一場半
京多安2012 都0出場

想知有冇巴神

有 同艾沙拉維雙箭頭

西野朗上星期去咗探香川
佢之後話情況嚴峻
因為香川2月之後都無踢過一場正式比賽
好難揀佢入隊
好在近期有久保, 堂安律幾個中場爆出嚟

前面勁到癲
後面就

作為多迷
好想見到reus踢世界盃

最尾場德甲香川出番

巴卡今屆應該有正選掛
係哥倫比亞成日都坐

乾貴士係咪一定有份?
係伊巴打到曉飛

2010又落選
得2014 3場
同內田一樣（2010外圍賽踢足，最後場場都出駒野 ）

weigl正選都唔係成日有

睇打咩陣啦
有花膠一日佢都冇得做第一前鋒

冇啦 比起當年踢西維爾渣左好多

雙箭咪有
踢sevilla個時美洲盃都唔係場場正
世盃值頭後備得一場

內田而家完全唔夠酒井兄弟爭
不過酒井宏樹長期正選仲有機拎歐霸真心勁

酒井唔係傷咩

仲有洛賓 雲佩斯

仲有大恩 細路 韋利 屌迪拿 迪維基奧

小心比人話你地好幽默

乾貴士 柴崎岳 長谷部誠 井手口陽介 久保裕也 本田圭佑

復出了

咁內田無了
不過睇黎高德又做後備

內田呢幾年係咁傷

法撚做野特別慢

法國人性格

點會係奧燒
左翼正路都係戴斯拿
中間先奧燒

TIMO
DRAXLER OZIL MULLER
咁出?

我覺得會gomez行先

香川真司出唔出都係無作用
國家隊廢到賴屎

其實前鋒想路維帶埋Davie Selke去
成日覺得呢條友係新一代幸運X子

請問出左美國陣容未？

Draxler今季都麻麻地,出reus sane好過

唔好撚柒啦好嗎

一陣可能問埋山齊士有無入選

draxler憑乜
今季正選都無

名氣，同ozil一樣

國家隊夾咪得

唔覺好突出
2017b隊黎

reus同達拿斯二選一
我都情願選reus

洲際盃直頭唔係好知佢踢咩
但拎左最佳球員

賓科

Korea1.96又頭助攻

Confirm左呢班人？

西班牙正選個陣點出？

Costa
Isco iniesta Thiago silva
Bus
Alba pk ramos carvejal
Degea

?

仲quote 舊圖

炒車炒到十幾頁

路維好似續約到2022

教16年
cls
2022仲簡緊gotze(無態

巴西真係好憎德甲，一個打德甲既巴西人都冇揀，仲要揀左三個敗走德甲既

初選有reus

必要時候打中堅，頂住後場

morata冇

koke>thiago la

冇Wagner有peterson

好在換走左沙利荷域，應該有

Petersen

冇富高洛冇Uth

連Petersen都有

Trapp條垃圾仲入選
紐亞都話功臣姐

法國太幸福
前場太多選擇

梅斯達菲條垃圾無份

沙利荷域仲踢緊，你講果個係夏利賀錫

仲quote

傳今晚稍後時間出

最後踢走佢

其實係好睇紐亞個傷點

Peterson, trapp, tah ，?
out?

費希文，包文都優先過Trapp啦
雖然三號龍作用不大

紐亞傷都應該補卡仔or fahrmann...

紐亞傷唔傷，呢條垃圾都唔應該揀
路維正仆街

Lowe都係個人喜好（契仔）緊要過近期狀態

算啦3號門將都係到此一遊je

其實好有潛質 大隻好氣好力 唔算輪盡 好有以前啲魔獸防中feel 可惜

Notable omissions from Germany's preliminary World Cup squad: Shkodran Mustafi (Arsenal), Emre Can (Liverpool), Mario Götze (Dortmund), Lars Stindl (Mönchengladbach) & Sandro Wagner (Bayern Munich).

gotze

其實路維都幾迷信

家陣到你選定有份踢？

已經和解左 之前有入翻隊 仲有一齊踢過

路維都係用契仔GOMEZ都唔用辛度華拿

嗰啲乜柒perez
阿甲仔之類囉

竟然冇上屆絕殺既肥仔

德國冇安利簡
希望德國贏世盃了

史甸度傷左先唔選

史甸度幾好用，可惜踢中場又唔到佢，踢輔鋒又同梅拿爭位...

華拿輸俾契仔

其他都係冇態/少踢

最後一次大賽，路維實揀佢

你啲分析係我見過最撚渣

史甸度傷左

德國古沙冇份？？

佢下半季真係fit既，同埋硬係有啲狗屎運

同REUS一樣 人情分入選

萊斯等左8年終於有得踢
葛斯同舒仔兩個功臣橙
人腳多得濟真係選唔到

萊斯有實力喎 出返嚟就有貨交

舒爾尼近排都好沉下

Karius會唔會一世入唔到國家隊

幾可惜，呢啲類型既前場球員好易夾

橙乜 都拎過啦 而且全世界永遠都會記得舒爾尼助攻比國師搞掂阿根廷

按狀態揀多仔都應該揀麥斯菲臘先過舒爾利啦

辛度華拿季中唔去拜仁應該會入選到

gomez 條垃圾都有份

dllm

@SkySportsNews understands Joe Hart has been told he will not be part of England’s 23-man squad heading to the World Cup in Russia. #SSN

想睇中國隊名單

史甸度傷埋添

唔見山狗既

國師 輸已黎

英撚？

路維真係幾用人唯親
紐亞入到選
Ulreich連大名單入唔到

巴西狗又跟名氣同本土點兵

Trapp

星期3

睇佢上屆帶埋普杜就知

咁有冇新圖傾下西班牙個陣呀？

路維話睇完場歐聯都係不了

吉祥物
我諗奧斯爾都係可以踢到退休

係咪一般都會簡3個龍入名單？

但係揀紐亞入去
佢好似幾乎成季冇踢過

規定左要帶3得

假假地都德甲次席神射

一定要選3個龍

好似係硬性規定黎

stindl大傷

條垃圾都有份就仆街

萬眾期待 會唔會又臨尾香 或者集訓操練 傷

竟然冇Sandro Wagner

身為萊斯fans
已經有心理準備

德國得3隻閘

睇到reus可以唔傷捱到而家真係好好彩
希望佢唔好好似上次踢熱身傷埋
踢到一場我真係當佢贏咗

用中堅踢閘

Ginter 可客串右閘

trapp 呢條垃圾成季踢得4場好意思入選
紐亞未傷之前就話世界級咁出到黎好似萊斯咁復出即有態，有返7、8成都夠同達子爭下正選

選trapp我不如要卡利烏斯？話曬都幫利入歐聯決賽

史特加個zieler下半季其實都ok，都係比trapp好

三號龍求9其啦

ching識野

德國由上年開始踢3中堅

拜烏烈治，04個龍都一定好過佢啦

傳今晚

Lowe真係選曬班契家仔

你隊友Timo Horn都好過佢

Horn 隊波成績拖累左佢

烏列治
Horn
Zieler
Karius
費希文
是但數都數到差唔多半打好過Trapp

烏列治今季拜仁正選 Trapp今季psg長坐冷板
所以話鼻屎佬選人根本唔會理你今季踢成點/踢過幾多場

柒一半場姐 Trapp柒足幾季

呢條友真係Trap嚟

fahrmann karius?

前契仔zieler呢

咁hector呢

6-1 疤狗trapp做過d咩
仲要烏烈治一向都係2號龍冇大賽經驗

今次唔好踢熱身啦頂
條友仔根本微波爐黎唔駛操

實力(其實係紅牛個競爭對手重傷基本上唔駛爭)

不過上次佢自己太博...
熱身賽唔駛咁樣攝腳出黎。。
友賽姐 人地都唔會想傷你

另一邊klostermann就太大競爭

trapp今季都無得踢咪無得柒

我都唔敢奢想住 到時會live見到

紐亞傷都踢左3場，佢冇病冇痛得4場

一係熱身賽傷 一係操練傷

Trapp去做model算啦

咁不如選卡利烏斯

上屆live住睇佢最後幾場熱身賽傷

傷都踢第1場先傷啦
上次遲一場就傷可以做世界冠軍

如果係比國家隊隊友 剷傷 佢會點

隊友比人屌死
搞到自己隊實力差左

Goretzka

迪甘斯唔係話等埋場歐霸盃決賽先公布名單咩？

四年前又係咁屌鼻屎佬用人唯親 最後咪又係冠軍

咁可能要等多陣

佢下半季轉左會踢得好勁wo有冇睇波啊

咪係
唔選華拿又屌 班契弟係咪唔知德甲射手榜第二係邊位

奧燒都入到選都算 肯撚定又比佢場場正選
Brandt Reus 達斯拿 辛尼 個個都fit
希望路維醒啦 咪撚再用條感冒童 又廢

奧燒係德國既位置暫時冇人代替到佢

我想踢波.....

德國嘅奧燒>>>>>>>>>>>>>>>>>阿狗奧燒

咁如果比第2個踢應該都係一樣

england spain幾時出

德國奧燒 世界級
阿狗奧燒 感冒童

連輸兩場俾馬里同烏克蘭之後被炒
依家佢想同JFA打官司

路維：我夠想用，都未好返

希望西班牙有AZP
利申軌

達斯拿psg都唔係長期有得踢啦
睇埋名單，普拉滕嚇大，魯迪，陷阱，鐵膽走人

呢到後面係卻老哥利斯卡，側邊萊斯梅拿，前面雲拿，再望後d仲有保定曉姆斯
阿狗後面藍斯沙加，側邊2&b，前面韋碧克，再望後d梅斯達菲已經爆左

阿狗得藍斯有d用

未必，嚇大留係到多隻閘，反而彼德神同高美斯應該二揀一

trapp應該係一旦紐亞有咩三長兩短去唔到俄羅斯頂上3號龍架姐

芬達一定out啦

芬達邊個

橙汁

仆街 即刻想飲 咁都有打手

扼飯食咁耐，仲想標尾會...

後防走一個我諗係魯迪加
利申先冇睇轟唔知佢打成點
但真達可以拉去右閘
中堅tah 同蘇尼今季都唔錯，由其蘇尼拜仁系同後防有默契應該都穩

下 無Sandro Wagner

就係有睇 唔覺得有幾好態 雖然放直線比華拿幾岩佢
但佢個位其他人都做到 work rate仲可以更高

莊拿芬達

14年果陣已經證明左奧燒重要性已經唔係10世杯12歐國杯咁重要啦

果陣世杯舒爾尼打到出色好多

加埋近幾年佢係阿越打越頹

不如試下
華拿
達斯拿 萊斯 辛尼

請問一下邊位做到

Sane>>>>達斯拿

唔會啦一定有梅拿
梅拿世界盃有加乘

今次日本件波衫完全唔掂，同以前啲設計差好遠，好失望

上次歐國盃班新仔今次有邊個有份入選？

tah 就咁睇場均防守數據比魯迪加好(當然德甲同英超有分別)同埋踢德甲感覺上易夾少少囉
不過太後生冇乜經驗

應該係佢兩個走一個

正選正路係達仔？

高速來回球

奧燒係國家隊勁過球會

係 有時諗落阿妓係咪差隻勁既防中

2010年講到而家啦
果陣以為高高連有料到
點知隻隻防中踢踢下都膠化

比利時幾時出？

過檔中超witsel，Carasico有冇份入選？

洲際盃定歐國盃
嚇大，白蘭特，蘇尼，哥利斯卡，魯迪，辛尼同雲拿上次去左洲際盃，基本上係第一次大賽(唔計歐青奧運)

歐國就有 Kim，hector

奧運就petersen

真達14世盃都去左

有幾個好似史甸度，安利簡就傷左冇份

難d我諗 太撚多人，就算有都難正選，太難同疤蝗爭位

比利時多人到揀唔落手，點解要選卡拉斯高

拿卡有冇得踢

好想知日本隊本田香川有冇份

德國隊中場我覺得會係白蘭特走
魯迪雖然安76收皮後少左勁多出場時間但發揮唔錯+係拜仁系
同埋卻老休息可以用佢頂下
反而白蘭特打翼一般般，左邊唔夠萊斯辛尼爭，右邊梅拿鐵膽，中間仲有奧燒達斯拿
除非捉佢打正前

記錯原來係洲際盃sor

記得個陣洲際盃出晒全新仔陣都輕鬆贏盃

Can子有冇份入選世盃名單？

西班牙又唔打352
踢中堅已經有隊長拉莫斯
又無身高同碧基爭 分擔兩閘身位較弱既缺點
兩閘更加唔洗講 都已經係艾巴 卡華積
講多用性疤蘿蔔頭仲比佢好用

32歲咋嘛好似..................

冇，傷左

華拿自己攞黎抵撚死

睇你點define踢到曉飛
佢係有助攻有入波
技術都吾錯
但作為一隻翼我覺得佢突破力速度都麻麻地
佢主要靠打one two制造空位

有種Mata打右翼既感覺
當然Mata勁好多同埋Inui右腳打左邊

我個人prefer原口元氣 / Nakajima
踢法直接好多
有速度有突破

仲有冇人記得舒爾利

多仔三寶最垃圾係佢

Ching 識波

peter>>>>>>>gomez

都係，不過好似好多時都會選佢

屌佢啦輸已來

上次世杯印左goal老師
今次印鳩美斯先

踢04被歧視
Meyer同Kehrer都無份

你其實有冇睇德甲
華拿係拜個入球率唔會比係賀芬咸低
落選明顯係體系問題多過出場數/狀態

Plan B
攻唔入人地 換出黎衝下

Wagner今季都入咗拜仁
同埋個人覺得wagner空中能力好過Gomez

你收埋啲偏見喇
德國嘅奧燒，世界最佳攻中不為過

阿狗d人返國家隊其實都正正常常 藍斯，2&b都係

體系問題就唔會上年都選佢啦

2nb

鼻屎佬就係要話你知踢拜仁唔係一定有得踢世界盃

一定選奧燒 唔洗諗

至於你講果D 得sane係值得
有reus叫情意結
Brandt draxler 選左都用唔著

上年b隊同依家打真軍比
上年有冇梅拿ozil kroos保定紐亞？

講平衡真係巴西果個最好

魯迪加踢得幾好...同埋佢都可以打到右閘

上屆歐國盃高美斯證明佢喺大賽終於有啲作用
反而華拿洲際盃真係無乜表現，造就左添姆華拿國家隊上位

out trapp 達 brandt pedersen啦應該

都似係
Brandt要入選除非萊斯又傷

支持比利時

識波

正常係.....RUDY可踢防中同右閘應該唔會OUT

佢如果繼續踢賀芬咸keep 住正選你驚佢冇得入
以佢實力絕對唔會比Peterson 差

唔係話唔選奧燒
不過依家既德國隊奧燒重要性大不如前
當然踢得返水準佢絕對係絕對正選攻中
但如果踢到可有可無
希望鼻屎佬可以試下第個 敢於換人 而唔係用死果隊
好似梅拿近排踢右中場 真係用辛尼好好多
當然梅拿返國家隊就真係有加成
奧燒就拭目以待

如果史甸度唔傷，Peterson入都無得入啦
辛度華拿個競爭對手係高美斯，路維始終信肥鳩多d
即使華拿仲踢緊賀芬咸，唔見得入選機會比今次大好多
上年洲際盃踢得唔好係一個致命傷

洲際盃好似踢得一場?

4強無左gomez就唔掂。。

or 辛尼傷

奧燒宜家喺德國隊d波，基本上個個都覺得佢可有可無，但其實正選班波一無咗佢攻守轉換係明顯差咗，佢嘅無球走動對隊波都好重要，所以佢幾差都好，都基本會係正選

路維on9囉，當季夏恩踢得咁好又唔撚選
成隊得一個中鋒，結果要推梅拿上前，成隊波進攻即刻變成垃圾

葡萄牙唔知前場會放棄邊幾個呢 多咗B.Silva A.Silva同馬田斯 但係唔夠穩定 Eder 蘭尼 仲留唔留呢
後防又老咗兩年 仲係比比 般奴艾維斯 係好彩左右閘可以唔洗用老嘢 有施美度 蘇亞利斯 古里路
中場完全冇進步 連山齊士都退步到冇得入選
今年都係玩死守反擊

咪又係靠牙朗

上半場控撚到法國波都掂唔到
kross d傳送超撚勁
係可惜對意大利已經完氣大傷同鼻屎佬勁撚固執唔換人
對面提子條線輕鬆到

踢得好唔代表同其他隊友夾 德國打整體就係唔想成個正選陣容有太大變動
所以鼻屎佬理撚得你今季踢得幾好 況且德國人材多到咁 點都唔會滿足到所有球迷

我認同呀，單論一兩季打得好嘅球員唔一定值得入選
不過我覺得16歐國盃係特例，因為當時中鋒真係無人，一旦Gomez同梅拿同時傷晒，基本上德國係會無前鋒用(結果真係肥鳩傷咗)，雖然夏恩都唔係中鋒出身

同時，呢樣更加反映路維用人幾咁矛盾
1/ 如果要為有陣容穩定性而揀，咁就唔用一季打得好嘅球員，咁今次就唔應該選peter臣
2/ 如果要睇球員狀態而決定，咁就以最新一季表現做標準，咁今次就唔應該選紐亞/Trapp
3/ 如果話正選以穩定行先，副選以狀態行先，咁今次就應該要選埋Max

德國人材係多，但路維用人明顯係不公，今季Lars Bender都打得好，又入過國家隊，結果又俾佢無視，基本上宜家德國一傷kimmich，右閘根本無人頂到，無論Ginter定Rudy打右閘都係災難級表現

如果以同樣無做過大國腳嚟講，兩個同隊友都無默契
我都會prefer烏治多過petersen

果時都有個當打的中鋒，係永不錄用咁解

益哂丙朗...
依家夏恩又收左皮

屌法國真係送個盃比丙朗

謝路美保定唔是傷左咩？
依家又出得返？

好似euro12個時sven bender爆出場名單出黎搞到 benders 之後永不錄用。。。

靠牙朗控制艾達入波
同埋最佳第3名

Jack Wilshere is set to MISS OUT on England's World Cup squad tomorrow, with Manchester City midfielder Fabian Delph replacing him.

(Via - @johncrossmirror)

Jack Wilshere and Joe Hart left out of England’s World Cup squad. By @domfifield + @DTguardian

當德夫左閘用好過啦

英狗個中波仲有邊個用到下個波

長傳急攻

我都覺得光頭舒可以用
但唔係大會英狗一定唔用

But the Arsenal midfielder has not made the final cut and will not be named in Southgate's 23-man party on Wednesday.

It is understood he will not be on the stand-by list either.

livermore佢都用啦

孫興民一個打哂菈

垃圾波比垃圾踢
大盃比大球會人踢

修夫基話佢有紀律問題

我屌佢老味, 成個下半季一場牌都冇拎過

反而Livermore去西班牙偷的士佢就覺得無問題

我估Sancho/Lookman入一個做England Wonderkid

38 – Jack Wilshere made 38 appearances in all competitions in 2017-18 (two goals, five assists), his second highest total for Arsenal after 2010-11 (49 games). Overlooked.

係冇乜傷,但係季尾表現太差
迷失左

成隊阿都差啦

要Livermore 呢d降班工兵

兩個都fit

唔洗用波啦
中場夠硬夠耐力 一拎到波鳩斬比kane做G點 vardy埋門

做Dier同神軒後備啫

路維簡人

神軒同dier都未必一齊出
仲加個livermore

贏到你又吹佢唔漲

都係既
不過有d擔心個班底用多屆 會好似西班牙 意大利咁
拎完世杯都冇好野

呢班人都仲當打既
同埋都係贏得一次大賽
唔似spain3次

有冇中文
利申冇睇波

傳緊shelvey都冇份

加泰人有骨氣就唔好再幫西班牙踢

heechan打薩爾斯堡幾勁

韓國都係果個問題啦 有前冇後

我反而覺得修夫基會穩陣行先
Dier同神軒正選

Reus

肯定啦
踢451
或者 433
因為點都用史達寧 kane ail

呢度有無04fans?

唔怪得04啲人成日出走

中場得堆二線兵
點踢呀

瑞典23人名單
門將：卡爾祖翰莊臣(甘岡)、洛德菲特(史雲斯)、羅賓奧臣(哥本哈根)
後衞：奧古斯天臣(甘岡)、格蘭基斯(卡斯洛達)、希蘭達(博洛尼亞)、艾美卡夫(博洛尼亞)、邦圖斯贊臣(列斯聯)、路斯迪(些路迪)、域陀連迪路夫(曼聯)、馬田奧臣(史雲斯)
中場：域陀卡里臣(卡斯洛達)、占美杜馬斯(圖盧茲)、艾卡度(漢堡)、科斯貝治(RB萊比錫)、希真麥克(熱拿亞)、施巴斯坦拿臣(侯城)、馬古斯洛頓(克羅托內)、古斯達夫史雲遜(西雅圖海灣者)
前鋒：馬古斯貝治(艾阿恩)、約翰古達迪(艾拉維斯)、艾錫泰連(華斯蘭比華倫)、托禾倫(圖盧茲)

奧古斯天臣明明係踢雲達不來梅
成班merdia抄錯料跟住一齊錯

拿臣仲有得入選

其他傳聞公布日期：
烏拉圭：月尾到下月頭；西班牙：21；法國：17；塞爾維亞：本週末；英格蘭：16；日本：月尾

有我

韓國波的轉變真係有點灰
唔計黑哨，以前的體力化踢法，02年費高睇到呆左，段段去。李天秀咁矮去到歐洲都唔會比人撞死

02年果隊，用1年時間準備，體能好到不得了，唔夠你踢都跑贏你。

e家真係無咁好睇

今次先有心機 tribute to 日本武士 精神

希望蘭尼打後備或者out（多數難） 出哥利斯馬 ,馬田斯做下X factor
後防就真係大撚鑊
希望中前場 有啲睇頭啦
點都無費高黃金一代咁癲架啦
但呢班葡萄牙算費高後 ，C朗係到黎講 最好一班了
啲閘位都起碼ok 先 牙朗打st 兩邊有翼出波

韋舒亞 西班牙仔波底 咁都唔選 英狗抵沉

舒維可能係最好果個

做咩無中國份

ching識貨

都係鍾意上屆粉紅邊多啲
同埋前年件漸變都好正

隻色同紋都係別出心裁 無design
今屆先係最有design

Adam Lallana is expected to be included in Gareth Southgate’s World Cup squad tomorrow - decision yet to be taken on Trent Alexander-Arnold, writes @_pauljoyce

但喺街見人著上身真係笑左

原來日本換左教練

上屆真係靚
呢件睡衣咁

除咗限量版個盒，件衫真係唔係好睇得出武士精神

有無份踢架kagawa

烏拉圭26人名單

防中一定係 dier 神軒
攻中alli
右中史達寧
左中
前鋒 kane

修夫基 唔敢棄熱刺組合

英撚係咪都會出23+4,即係包後備人選既大軍名單出黎?

牛奶有傳落選英格蘭名單

左中 lin／ 福／ｌａｌａ

Meyer改打中場中表現唔差過根度簡⋯
基拿後生中堅嚟講更加係攻得守得兼有速度

鼻屎佬冇用開通常冇份，Rudy踢得幾場都有份

其他傳聞公布日期：
西班牙：21；法國：17；塞爾維亞：本週末；英格蘭：16

路維係果種一用就輸波就永不再用

小豬唔係轉錯會去曼聯，
今屆都仲會入選

影帝好重要wor
正常中場中3個係影帝，silva， 堤亞高

2016半季無踢都入選

熱刺條骨多英人嘛，係派牌無左艾力臣差幾皮咁囉

小白後備?

沙奧尼古斯 其實打到影帝個位

兩個防中都唔夠硬淨
不如唔出alli用多個中場防守

點解無查維馬天尼斯

不過之前喺附加賽射入關鍵波嘅AEK雅典中場積及祖漢臣，則因嚴重膝傷，都要缺席今屆決賽周。
好撚sad。。。
第2回合大傷

無都無計架
西班牙稱霸嗰幾年,都係用一個無左美斯既巴塞班底
起碼有幾個球員夾慣夾熟會有優勢

上面個名單係之前友賽

打4141
防中位堤亞高
前面4個koke, 小白, silva, easy goal

屌你quote夠舊圖未

估唔到仲有馬田卡沙利斯同拉美利斯
Coates出左咁多年醜都仲有份
希望馬體果兩件中堅可以健健康康唔洗出佢

屌有條傻閪POST舊圖都咁多人QUOTE

仲有歐聯未踢, 西班牙有排先出

法國都要等埋歐霸先出
馬賽好多法人

歐霸今晚, 最快聽日出到

最有前途嗰兩個中場都入選咗

比利時而家打三中堅
左翼衛正選係carrasco
其他人選係chadli Limbombe 細lukaku

睇拉素打歐霸,細lukaku啲技術粗到呢

唔會架
咁不如唔好攻
場場死守打反擊
條骨幹好大機會係 曼城+熱刺

龍門 ？？
左閘 rose
中堅 史東斯 + ？？
右閘 獲加
防中 dier + 德夫
左翼 ？？
攻中 alli
右翼 史達寧
前鋒 Kane

我估修夫基個概念係咁諗
其他就睇賽前友賽去簡人

可能打352 呢

兩兄弟都唔係技術流㗎喇

d出波
仲要成日壓到好前

之前友賽踢3中堅會用walker踢其中1個 再放trippier係前面

卡沙利斯呢幾年平均一年踢唔到10場波

Ali唔會踢攻中架喇，呢種球員一定要俾好大自由度佢，一係龍一係蟲，應該推上前面拍sterling 同kane，中場三個應該dier+Henderson +一個控球中場（可能Livermore)

冇uth
遠柱王子

希望2020有機

其實呢代葡萄牙有輸過比阿爾巴尼亞同打和列支敦士登紀錄

搞唔掂非洲外圍賽不失球ge摩洛哥同贏唔到亞洲班霸伊朗唔奇

Portugal呢d波無人估到嘅
euro 16就知
9下9下就掂左

效力FC東京的日本天才久保建英以及今季在荷甲格羅寧根表現非常出色的19歲中場堂安律兩人都未有入選，有日本傳媒預計這兩位日本新星很有機會入選世界盃大國腳名單，尤其是堂安律的呼聲更高。

堂安律今季在荷甲表現出色，為格羅寧根上陣31次射入10球，去年的U20世界盃為日本上陣四次射入三球，當時國際足協的官方Twitter更形容堂安律為「日本美斯」。

好想睇hehe踢國家隊

應該無咩機會

明明每隊波都無得出，但又唔會無得踢

唔會咁快揀久保建英掛

其實佢喺曼踢得真係好

年年簽一年半年約之後比人放棄

踢過

可惜西班牙有好多選擇

日本有冇簡到加泰果個日本仔

31號先出名單

邊個加泰日本仔？

如果真係揀久保，16歲就入世界盃決賽週大名單真係好撚癲

同李升右一齊入

14個件真心正
印左honda
近年日本波衫好似冇咁靚

拉瑪西亞青訓系統

呢個大過左就唔覺得真係好勁

比fifa收左皮

我其實就係想講呢樣野，好過雙特個期永世都無火花
夾慣左起碼個幾個知做啲乜野

希望提子入到16強

?

乾貴士？柴崎岳？

日本fans
你地估日本邊23個入選？

久保健英翻東京

日本隊最好冇晒香川 本田

好心爬下文先quote啦
一頁問幾次幾時出
明明講左又問

Sandro Wagner was in tears after he was left out of #DieMannschaft's preliminary World Cup squad by Löw - his #FCBayern team-mates comfort him! [BILD]

Jupp Heynckes is said to have said, "I can not understand, if it had been up to me, you would have been there, Sandro." His teammates applauded him. Robert Robert Lewandowski gave him a comforting pat on the back of his head. #FCBayern [BILD]

踢hoffenheim場場正選
踢拜坐多過踢
係都完左世盃先去
自己攞黎

有無人討論下法國隊？
雖然歐霸決賽後就出名單，但係我覺得某部份球員應該入硬23人名單

住烏

Debuchy重生，有機會入返

基沙文，普巴，簡迪，華拉尼，麥巴比，洛里斯呢D都應該入硬

例如？
墨超佬 ？

入硬有咩討論價值

thuavin有冇機入?

費基亞？拿卡鍚迪？大家點睇？

咁討論法國D邊線球員lol
熱刺嘅施素高今季嘅表現可唔可以入選？

可能又揀gignac 唔要拿卡

thauvin fekir 睇狀態同能力就應該選

有中島 有武藤就心滿意足 後防預456

拿卡應該入啦

Thauvin Payet 睇埋今晚表現

Thauvin 今年真係好大進步，之前係紐記明明唔多掂

丹比利, 高文, 馬迪爾應該無

咁干度比亞同埋拉比奧特呢？我覺得佢地有D機會

丹比利就算喇🤦‍♂️

而家踢得好有侵略性，不過法甲...

仲有西維爾個Nzonzi

咁多人

迪比都可以翻生嘛....

法國真係人多到瀉
越講越多人

其實馬賽嘅辛臣都唔差，今年都打得唔錯

日本媒體爆出19人海外球員名單

“朗報”が届いた１９人は以下の通り。

▽ＧＫ川島

▽ＤＦ長友、吉田、酒井宏、酒井高

▽ＭＦ長谷部、香川、柴崎、井手口

▽ＦＷ本田、岡崎、大迫、原口、宇佐美、乾、武藤、久保、浅野、中島

香川真司 中島翔哉 原口元氣 岡崎慎司 武藤嘉紀已返到日本報

法國前中兩線人才濟濟

法國是但出兩隊都出到8強以上

馬迪爾俾魔佬撚緊，冇架喇

高斯尼傷左,法國隊實力大增

賓耶達又係今年打得幾好，不過我怕無位比佢

香川傷好？

同拿卡二揀一

做啦啦隊

至少比佢入選
等佢個名單等成個星期為左印波衫

分兩隊黑人白人隊都仲得

老實講賓耶達踢盃賽有用啲，前場chur得，轉數高啲

就算我係阿迷都咁講

純白人差好遠

法國隊係黑人+羅利斯+基沙文

仲有豬蛇

仲有包皮, 基佬

荷甲妖人呢

酒井宏唔係傷鳩咗咩

井手口 on9 尼安尼沙都無正選

拿卡都唔差喎，唔值得去

鹿島鹿角個安部裕葵
係咪太後生 未咁快會入選到？

中島同井手口踢緊邊隊?

無啦 三竿健斗就有機 鈴木優磨

樸迪莫倫斯 尼安尼沙
前者好波 後者不了

好返今晚正選打馬體會

西野朗 正正常常踢433 呀 咪on9走去踢352

要令你失望了

西野監督は長谷部をリベロで起用する3DFを試してほしい

佢話想用長谷部打中堅做進攻起點

屌 都估撚到架喇
長谷部喺法蘭克福打咗成季中堅

「長谷部誠啦！」

大撚獲喇 點打傳控

仲控傳唔好啦
打咗幾屆就知日本出到去波到未控好就比人撞爆咗
上屆打大象比人屈體力
打哥倫比亞技術性擊到
早幾個月對巴西連個節奏都跟唔上

冇哥列斯卡

睇錯自膠一打

長谷部打中堅比人屈死

goduck係咪連續兩屆都齋坐

佢法蘭克福客串成季都踢得正正常常，但返到日本三中堅 拍吉田 槙野 就

井手口一月先嚟出國，唔知為乜

一係西乙 一係英冠 on9至極嘅轉會

辛度華拿

報到

Naldo都畀巴西無視

有冇西班牙fans討論下

其實主力都係果堆冇咩好講 都係想討論下邊緣球員

左閘後備 Alonso / monreal? 兩個呢兩季表現都好好 我都好鐘意

前鋒揀邊三個同邊個正選? ( DC狗 達仔 艾斯柏斯 rodrigo) 應該冇aduriz份 仲有villa

西班牙唔踢352 阿朗無乜前途國家隊

如果有達仔 西班牙返去摸奶算 緊係 Aspas 啦

舒爾維值得打世界杯

叫件水貨達入去打氣呀

女人達 踢女足算啦

可以大膽d只揀azp, 艾巴, 卡華積

上場國際賽入選個班都應該無走雞

唔會啦 azp兩季冇打左閘

naldo老過t Silva, 點會選

今季指揮後防同攞位仲係頂級水平

即係林馬係摩納哥Hea 踢都有份

真

罰波都有

而施華成季表現都唔穩

BREAKING: Trent Alexander Arnold is set to be named in the England World Cup squad, says @_pauljoyce

小白冇可能場場打足
Silva 係鐵膽啦

小白/場亞高/Koke/isco+Silva+影帝

唔會啦，堤亞高打入契，8號位，唔會打6號位
Koke silva仲後過堤亞高

思尼高馬天尼斯呢?

David Ornstein
‏
@bbcsport_david

No place for Fulham sensation Ryan Sessegnon in 23-man England squad or back-ups that Gareth Southgate names today. Seen as a sensible decision for 17yo left sided player who’s scored 16 goals in 51 appearances this season & could yet help #FFC to PL in Champ play-off final #ENG

可以不理

咁多個mohamed

其實葡萄牙果個neves幾勁
同sanches差唔多時間出道，但狀態好佢好多

狼隊果個

不了 4231 世界盃點都要左右閘各二

係
今季佢表現都好好

英冠入16球真心無咩特別
上年Tammy Abraham18歲英冠入24粒上到英超都係碌撚

Azp 一個咪等如兩個，除三中堅 否則佢都唔會三選架啦

葡萄子睇教練識唔識用b silva

阿巴咸係雞湯頭半季唔差

CC龍係LB LM LW 同個前鋒點比較

係富咸都左前啦

如果佢安安分分去大會踢左閘/翼衛，國家隊就長踢長有

咩位都好, 上到英超先可以作準

實在太多英冠龍英超蟲既例子

日本對住亞洲球隊㩒住人哩打就話打傳控姐

去到World Cup對住d世界級球隊比人高位逼搶仲點樣傳控

更何況去到World Cup多數日本會係比人㩒住攻個隊

仲傳控？
打反擊就有你份

Btw吾覺近年日本球員技術仲係好好
多左好多工兵型球員

丹billy ?

唔係掛 咁慘？

b silva 好勁咩 不過佢打攻中啦 葡萄牙都無咩新攻中

呢個真，每次對非洲球隊都散晒

佢打中間麻麻，慣性邊線拎波cut inside

提子 條中場 反而唔知點排， 討論下？

C7 Gxxxxs
Gxxxxx ruben navas 卡華奴 Silva

就算葉公介都要比加納佬爆開

正選一定有哥利斯馬

丹比利今年嘅表現好一般，完全唔符合佢咁嘅身價

最記得反而係小志強係意甲比杜林屈機

Patricio
Cedric/Semedo, Pepe, Fonte/Alves, R.Guexxxxx
B Silva, Carvalho, Neves/Moutinho, Joao Mario
A Silva, Ronaldo

小志強高度都唔夠幫杜林含撚

隊波太慢，冇突破點，要打傳控

或者guedes 替A Silva / 一個中場

水貨,意甲入得2球

法國幾時出

英撚條中場

史上最垃圾英格蘭

D中堅

咁出法都幾肯定walker會當中堅用

原本個張多左個lalala
呢張先岩

竟然無鐘斯

Kristof Terreur 📰Verified account
@HLNinEngeland

Belgium squad will be announced on Monday. Expect the usual suspects and no surprises.

連lalala都冇

英撚終於做underdog
今年有機了

有

上面果陣錯左

無屎波零

選晒工兵，老老實實踢地痞足球反而仲適合

史摩寧都無

踢三中堅？ 咁少中場既

442長傳急攻高Q大棍

好明顯了

冇牛奶仔真係講唔通
佢係小數hold到波今季表現又ok
就算冇佢都應該選佛地魔

冇睇開水晶宮
龍虎切今年表現如何？

Phil jones?

冇smalling?

同埋delph定位喺咩
咁撚多閘把撚

呢張先真?

352 既話丁力又唔知踢咩位 又冇可能唔出嫁wow

其實佢未轉去mc之前打中場幾好

同kane一齊前鋒
friendly試過

343 ？？

Box to box中場，引球推進好出色

不過好似岩岩傷好？

季尾復出出左幾場

歐霸決賽後

傷左成半季

會唔會咁出

唔好on9啦lingard 打防中

lingard 打唔到中中啦

其實想set佢打前1格

英撚friendly有一場係
ox hendo lingard

邊條天才諗獲加打右中堅

竟然有卡希爾

見佢選3隻右閘 估佢會屈walker打右中堅

southgate

我情願要smalling m.keane tarkowski

哥狗唔係都出過Walker打中堅咩

同意

又話無卡希爾 點知又選
但竟然無屎波 有點意外

今年無期望可能先打出水準

果時修夫基好自豪自己成功改造walker仲拎黎打飛機

上輪熱身賽 Walker對意大利打右中堅打得幾好
Pep都贊Southgate開發左Walker新位置

southgate好似都幾次冇揀屎波
好似第一次唔揀佢個陣就話佢唔識用波

等睇分組賽都過唔到

呢條友防守又㩒人又多小動作
進攻hold住個波又腳都震埋

zaha 換黑碧會唔會好d??

Southgate明顯想打352
352中堅要有一定腳法

Walker Cahill Maguire 以英人哩講傳球技術算好

黑碧可翼可鋒多變d掛

Zaha playing for Ivory Coast

選黑碧我情願佢選卡路爾

Zaha入咗象牙海岸, 唉

黑碧今季麻麻地

推高young 都唔想出黑碧

有好過?

Top international scorers in England’s World Cup squad:
15 Danny Welbeck
12 Harry Kane
7 Jamie Vardy, Ashley Young

揀成堆閘入去托撚啊

sorry 記錯咗

打352
Walker計中堅

英超場均盤扭第4

但workrate低兼踢契弟刷鞋波

中場靠佢做波死撚得。

老鼠

最唔應該入選個個應該係Welbeck

揀多一隻姐
不過唔揀Bertrand

踢國家隊勁好多

我切會生性, 比次機會老細

之前揀過果陣踢得廢
點知返左水晶宮打到識飛

冇嗰識長傳，想打反擊都少咗飯

撚羊有咩好

係
有d Podolski踢德國隊既感覺
當然廢好多

輕鬆mark死Salah

唔反了

可惜James Milner退出咗，世界盃其實好需要一個通天老倌以防突發情況

walker

食屎羊頂兩閘兩翼

其實如果有 James Milner 龍虎切就唔係到 今季 James Milner 太好 j 啦

羊格可以左右兩邊前中後(v92仲用過佢打中鋒
大夫可以cmf LB

不過選黑碧真係最不知所謂

得罪講句都得，我同你賭j RLC會排先過Delph

再講得誇d，就算ox無傷，jm肯踢
修夫基都會out一隻閘而一定揀rlc

會唔會迪科爾都好過佢

有Cahill 無屎morning

2件都垃圾，得前者國家隊德高望重

黑B

咁達高斯基呢？

one season wonder兼唔係後生仔，如果係21歲既話應該入選

又唔係要你買人,踢國家隊咋嘛
狀態好就應該入選啦

反正都係石頭,maguire,jones排先過佢

排到第4又唔係後生揀入去吸經

當年華迪都係one season wonder 都入到歐國杯，論今年表現smalling Cahill Tarkowski 一定揀後者，Cahill 真係只勝在有國際賽經驗

我同意，但修夫基可以想要個老將穩軍心

笑撚左, 打盃賽你估球會買人咩

one season wonder 咪岩用囉, 唔通揀晒D有名氣但冇狀態冇化學作用既入隊
到頭來咪又係分組賽出局

我都覺得呢個係唯一解釋到佢仲入選到嘅原因
英撚要數老大哥真係冇乜邊個剩，拜恩斯積基卡

你講個2個依家去跟操都厭佢地廢

呢兩個剩係踢過兩場世盃0場歐盃

葡萄牙最勁就係翼鋒 無翼 前面兩隻有咩用？

有一場咪輸積基卡條垃圾囉

科蘭呢

其他傳聞公布日期：
西班牙：21；法國：17；塞爾維亞：本週末；比利時：21；日本：月尾

外圍賽多數咁踢
印象中會兩邊多數疊瓦式斬入去
下半場換埋哥利斯馬9981斬

其實哥馬可以 正選 70 拎 80 分鐘 換下啲快馬入黎 如果要搏

還我鹿島權純泰

仲有個Martins 跑得好快 上次轉會窗都有傳過大會想買
中場可能出Adrien Silva

唔好再吾啦
打多個口好難咩

皮耶嘅傷係咪小事？昨晚場決賽踼咗三十分鐘就退下火線
Btw 泰奧雲昨晚冇咩表現

希望皮耶踢到
咁fit

16 Euro 決賽整傷C朗嘅引報應

點解後衛冇smalling

丙朗坐場邊登基
又無miss大賽

踢到都唔會正選啦
同埋唔想佢入選

成世一唯一一次世盃

佢都踢過啦 比下啲新dembele 馬迪爾個啲 好過啦

係都法基亞先

呢個真

提子條廢老咪又係搵ag打邊

ag 同 mario打邊
哥利斯馬/蘭尼打前鋒

咁大整蠱？ 好柒 攞啲中場 打翼仲柒過爺爺

16年歐國盃決賽
條廢老搵R.山齊士打右翼,馬里奧左翼
C朗蘭尼雙箭頭
條友簡直係戰術大師黎

最好笑係搞到自己攻唔倒
同時搞到人哋中路入滲唔倒
成堆人企晒喺中間
進攻係靠對閘

報應

成個賽事,都好似無幾多球入波係靠組織做番黎
遠射,角球入波多
咁都攞到冠軍就係好撚好運

不過世界盃應該唔得架啦
個陣容都唔比兩年前好得去邊
係多左B SLIVA同A SLIVA(前鋒)

無踢過

條友啲戰術 根本無一場清晰 好多場都 成6 70 分鐘開唔到紀錄 廢老一條

馬迪爾坐Bench 仲多過踼咁仲要揀佢？

但條友成績又唔錯
四年前教希臘入到16強(雖然係黑番黎)

屌巴哥托尼s唯一一次16強咁就無左
入到16強打哥斯達黎加隨時8強

可能今年場場妹下妹下
踢加時 贏12碼

出到線先有得玩加時同12碼
我就唔信佢今次分組賽不勝可以出到線

其實真係有可能不勝出線,西班牙對兩支弱隊應該食硬,如果葡萄牙第一場死守拎到一分,後面2場比人守死攻唔入,3和不勝出線,好似2016咁

荷西古里路真係人生過山車

咁要另外兩隊分唔到勝負

係,但機會其實唔細

點會唔細，要起碼其中3場都和

單循環分組賽好少見3分或更少拎到頭兩名

1998年智利好似真係一場不勝咁入16強

洲際盃2009
美國2分出線 入決賽
差d贏埋巴西

馬賽踢完歐霸
係咪今晚就公怖大軍名單?

等迪甘斯啦，佢之前話係

如無意外嘅話
giroud griezman lacazette kante payet pogba
dembele mendy varane koscielny umtiti lloris
zouma 呢啲應該係必入嘅

賓周馬列貝利就難講啲

哥斯尼肯定冇。
Btw 丹比利今季踢成咁不如用費基亞

植物人收咧

班捷文文迪應該都無份

要開定新post

皮耶就等報告啦⋯⋯🤦‍♂️

蘇馬唔會有啦
唔知Laporte有冇得入呢

賓周馬肯定冇
列貝利退出左喇喎師兄.......................................